（初一卡關）今晚10點繼續生化危機7第三回 ，早開就同大家吹吹水

又係我啊 今次上網應該會好啲
大年初一就梗係打喪屍賀賀佢
早開就同大家吹吹水

10:00開始

另外早次兩集既backup

lm

開左台啦等緊大家

完場 感謝今日支持既巴打

琴日既back up